[{"question": "https://www.zhihu.com/question/51976252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51976252/answer/159702151", "content": "\n\u4f60\u5728\u6700\u997f\u7684\u65f6\u5019\u66fe\u9965\u4e0d\u62e9\u98df\u5403\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58631610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58631610/answer/159748285", "content": "\n\u8fd9\u6837\u7684\u751f\u6d3b\u503c\u5f97\u7ee7\u7eed\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41263158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41263158/answer/159933298", "content": "\n\u5c0f\u5b69\u5b50\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u65e0\u7406\u53d6\u95f9\u7684\u884c\u4e3a\u8574\u542b\u4e86\u6df1\u5c42\u7684\u539f\u56e0\uff1f\u600e\u4e48\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23524562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23524562/answer/158626748", "content": "\n\u9996\u6b21\u521b\u4e1a\u8005\u5fc5\u987b\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u57fa\u672c\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36292298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36292298/answer/160028010", "content": "\n\u7ef4\u62a4\u4e00\u4e2a\u5927\u578b\u5f00\u6e90\u9879\u76ee\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51976252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51976252/answer/159819199", "content": "\n\u4f60\u5728\u6700\u997f\u7684\u65f6\u5019\u66fe\u9965\u4e0d\u62e9\u98df\u5403\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34626465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34626465/answer/157935941", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u672c\u770b\u54ed\u4f60\u7684\u4e66\u662f\u54ea\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58895275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58895275/answer/160270329", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e91\u5357\u8b66\u65b9\u4e3a\u5916\u56fd\u4eba\u627e\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35736693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35736693/answer/159953517", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u559c\u6b22\u5f20\u53ec\u5fe0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27961191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27961191/answer/159694063", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u751f\u6bd4\u5973\u751f\u66f4\u559c\u6b22\u73a9\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52637478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52637478/answer/159769569", "content": "\n\u4f60\u9047\u89c1\u5b66\u751f\u505a\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58895275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58895275/answer/160093025", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e91\u5357\u8b66\u65b9\u4e3a\u5916\u56fd\u4eba\u627e\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58307073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58307073/answer/158482169", "content": "\n\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u8d75\u5fb7\u6c49\u7b49\u4eba\u7684\u8868\u73b0\u662f\u5426\u76f8\u5f53\u7a0b\u5ea6\u4e0a\u8bf4\u660e\u519c\u6c11\u9636\u5c42\u7b49\u4eba\u5458\u8fdb\u5165\u5b98\u5458\u961f\u4f0d\u6709\u5c40\u9650\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58705424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58705424/answer/159544612", "content": "\n\u5bd2\u5858\u6e21\u9e64\u5f71\uff0c\u4e0b\u8054\u8fd8\u53ef\u4ee5\u600e\u4e48\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39449024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39449024/answer/158489538", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u725b\u903c\u80fd\u8ba9\u4f60\u5439\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32189846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32189846/answer/158269981", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u4eba\u770b\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u5374\u662f\u7cbe\u5999\u65e0\u6bd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26278990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26278990/answer/129712959", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4f0a\u5a03\u683c\u6797\uff08Eva Green\uff09?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58902204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58902204/answer/159968202", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5317\u4eac\u536b\u89c6\u300a\u6696\u6696\u7684\u65b0\u5bb6\u300b\u7b2c\u4e8c\u5b63\u7b2c\u4e8c\u671f\u6df1\u5733\u56db\u80de\u80ce\u5bb6\u5ead\uff1f\u5bf9\u7c7b\u4f3c\u8fd9\u4e2a\u5bb6\u5ead\u4e2d\u7684\u201c\u59d0\u59d0\u201d\u4eec\uff0c\u60a8\u6709\u4ec0\u4e48\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58766415", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58766415/answer/159781856", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b81\u590f\u201c414\u201d\u7279\u5927\u6740\u4eba\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58600449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58600449/answer/159966819", "content": "\n\u5728\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u91cc\uff0c\u4faf\u4eae\u5e73\u6293\u8d75\u5fb7\u6c49\u90a3\u4e00\u6bb5\uff0c\u80fd\u6709\u4ec0\u4e48\u8111\u6d1e\u53ef\u4ee5\u7ed9\u5267\u60c5\u518d\u6765\u4e2a\u795e\u8f6c\u6298\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58622207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58622207/answer/159146289", "content": "\n\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58671176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58671176/answer/158426773", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u72ec\u751f\u5973\u7559\u7f8e\u4e0d\u5f52\u5ac1\u8001\u5916\u7236\u6bcd\u5d29\u6e83\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34626465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34626465/answer/155383870", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u672c\u770b\u54ed\u4f60\u7684\u4e66\u662f\u54ea\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58615347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58615347/answer/157822079", "content": "\n\u5982\u679c\u4e2d\u56fd\u53ea\u6709\u4e24\u4ebf\u4eba\uff0c\u4f1a\u6210\u4e3a\u4e2d\u7b49\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58747056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58747056/answer/159999108", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u82f9\u679c\u516c\u53f8\u8981\u6c42\u5206\u6210\u5fae\u4fe1\u3001\u503c\u4e4e\u6253\u8d4f32%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/158564603", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58746707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58746707/answer/159633578", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u6bd4\u4e2d\u56fd\u66f4\u6324\uff0c\u65e5\u672c\u5927\u5b66\u5374\u662f\u5355\u95f4\uff0c\u4e0d\u5b66\u4e2d\u56fd\u5927\u5b66\u63a8\u884c4-8\u4eba\u5bdd\uff08\u7ecf\u6d4e\uff0c\u6587\u5316\uff0c\u5236\u5ea6\uff0c\u5386\u53f2\u7b49\u539f\u56e0\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21431039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21431039/answer/159891323", "content": "\n\u56fd\u5916\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u662f\u9762\u5bf9\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u4e70\u623f\u73af\u5883\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/159398911", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58538406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58538406/answer/159045061", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u91cc\u7684\u54ea\u4e2a\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58420224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58420224/answer/159666496", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u738b\u57a0\u5728\u5fae\u8f6f\u300c\u7f62\u5de5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/158632221", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55161009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55161009/answer/158954797", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e49\u4e4c\u8b66\u65b9\u63d0\u9192\u300c\u8bf7\u5c0a\u91cd\u4e2d\u56fd\u98ce\u4fd7\uff0c\u52ff\u7a7f\u6234\u9762\u7eb1\u3001\u9ed1\u888d\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26157038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26157038/answer/157915775", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u52a8\u5bb9\u7684\u9057\u4e66\u3001\u9057\u5631\u3001\u9057\u6298\u3001\u7edd\u547d\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58895275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58895275/answer/160172394", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e91\u5357\u8b66\u65b9\u4e3a\u5916\u56fd\u4eba\u627e\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31832246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31832246/answer/158634541", "content": "\n\u5a5a\u5185\u9047\u4e0a\u4eca\u751f\u631a\u7231\u8981\u79bb\u5a5a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/158850636", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21697446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21697446/answer/158668165", "content": "\n\u5e73\u80f8\u7684\u59d1\u5a18\u6709\u4ec0\u4e48\u4f18\u52bf/\u597d\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58692739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58692739/answer/158820612", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8516\u5c81\u5c11\u5973\u5728\u5317\u4eac\u660c\u5e73\u65b0\u4e1c\u65b9\u5916\u56fd\u8bed\u6559\u5ba4\u906d17\u5c81\u540c\u5b66\u5f3a\u5978\u540e\u88ab\u52d2\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58692739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58692739/answer/159530424", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8516\u5c81\u5c11\u5973\u5728\u5317\u4eac\u660c\u5e73\u65b0\u4e1c\u65b9\u5916\u56fd\u8bed\u6559\u5ba4\u906d17\u5c81\u540c\u5b66\u5f3a\u5978\u540e\u88ab\u52d2\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/159296275", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54165718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54165718/answer/138200480", "content": "\n\u79d1\u5b66\u754c\u7684\u671f\u520a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u575a\u6301\u533f\u540d\u5ba1\u7a3f\u7684\u5236\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53571014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53571014/answer/159598366", "content": "\n\u77e5\u9053\u540e\u6700\u8ba9\u4f60\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23449254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23449254/answer/159696687", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5415\u5e03\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58565859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58565859/answer/158495762", "content": "\n\u7537\u751f\u771f\u7684\u597d\u8ffd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58630186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58630186/answer/159753257", "content": "\n\u73b0\u5b9e\u4e2d\u7684\u653f\u5e9c\u5b98\u5458\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u70ed\u64ad\u7535\u89c6\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u8fd9\u90e8\u5267\u7684\uff1f\u4ee5\u53ca\u5bf9\u5267\u4e2d\u7684\u60c5\u8282\u6709\u6ca1\u6709\u4ee3\u5165\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39449024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39449024/answer/158665416", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u725b\u903c\u80fd\u8ba9\u4f60\u5439\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58886438", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58886438/answer/159739998", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u90e8\u5206\u77e5\u4e4e\u5927 V \u5f00 Live \u662f\u6536\u667a\u5546\u7a0e\u300d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58895275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58895275/answer/159915777", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e91\u5357\u8b66\u65b9\u4e3a\u5916\u56fd\u4eba\u627e\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58895292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58895292/answer/160155071", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 21 \u4e16\u7eaa\u7684\u4e2d\u56fd\u8fd8\u4f1a\u6709\u4eba\u6301\u6709\u201c\u5168\u76d8\u897f\u5316\u201d\u7684\u601d\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58561169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58561169/answer/158416027", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u592e\u89c67\u8981\u628a\u519b\u4e8b\u548c\u519c\u4e1a\u653e\u5728\u4e00\u4e2a\u9891\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41263158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41263158/answer/158409988", "content": "\n\u5c0f\u5b69\u5b50\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u65e0\u7406\u53d6\u95f9\u7684\u884c\u4e3a\u8574\u542b\u4e86\u6df1\u5c42\u7684\u539f\u56e0\uff1f\u600e\u4e48\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54257127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54257127/answer/159906133", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u7537\u670b\u53cb\uff0c\u5e94\u8be5\u611f\u8c22\u5973\u7968\u7684\u524d\u7537\u53cb\u5728\u6211\u4e4b\u524d\u66ff\u6211\u7167\u987e\u5973\u7968\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58628118", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58628118/answer/157762988", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7684\u666e\u4e16\u4ef7\u503c\u6709\u591a\u865a\u4f2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58420224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58420224/answer/159897833", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u738b\u57a0\u5728\u5fae\u8f6f\u300c\u7f62\u5de5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58538406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58538406/answer/157775976", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u91cc\u7684\u54ea\u4e2a\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58566518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58566518/answer/159099764", "content": "\n\u548c\u89c1\u8bc6\u77ed\u6d45\u7684\u4eba\u804a\u5929\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58644699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58644699/answer/158641091", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u72ec\u751f\u5973\u7559\u5b66\u5ac1\u8001\u5916\uff0c\u7236\u6bcd\u5d29\u6e83\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23776540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23776540/answer/159543349", "content": "\n\u55b7\u5b50\u7684\u601d\u7ef4\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/158852612", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/159412742", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58434003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58434003/answer/159406016", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u89d2\u8272\u9ad8\u80b2\u826f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27934100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27934100/answer/155683249", "content": "\n\u62e5\u6709\u4e00\u53cc\u597d\u770b\u7684\u624b\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58630186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58630186/answer/159661130", "content": "\n\u73b0\u5b9e\u4e2d\u7684\u653f\u5e9c\u5b98\u5458\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u70ed\u64ad\u7535\u89c6\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u8fd9\u90e8\u5267\u7684\uff1f\u4ee5\u53ca\u5bf9\u5267\u4e2d\u7684\u60c5\u8282\u6709\u6ca1\u6709\u4ee3\u5165\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58600449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58600449/answer/159300382", "content": "\n\u5728\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u91cc\uff0c\u4faf\u4eae\u5e73\u6293\u8d75\u5fb7\u6c49\u90a3\u4e00\u6bb5\uff0c\u80fd\u6709\u4ec0\u4e48\u8111\u6d1e\u53ef\u4ee5\u7ed9\u5267\u60c5\u518d\u6765\u4e2a\u795e\u8f6c\u6298\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/146790419", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u6027\u662f\u5426\u666e\u904d\u4e0d\u518d\u5bf9\u5973\u6027\u5c55\u5f00\u8ffd\u6c42\u4e86\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58510898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58510898/answer/160015984", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6c88\u9633\u8b66\u65b9\u6d1b\u9633\u6267\u6cd5\u72c2\u6bb4\u201c\u5acc\u7591\u4eba\u201d \u7ed3\u679c\u53d1\u73b0\u6293\u9519\u4eba\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675892/answer/158680024", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58692739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58692739/answer/159489827", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8516\u5c81\u5c11\u5973\u5728\u5317\u4eac\u660c\u5e73\u65b0\u4e1c\u65b9\u5916\u56fd\u8bed\u6559\u5ba4\u906d17\u5c81\u540c\u5b66\u5f3a\u5978\u540e\u88ab\u52d2\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26913328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26913328/answer/140867485", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6b20\u94b1\u4e0d\u8fd8\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/158131909", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58668202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58668202/answer/158606009", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5434\u4ea6\u51e1\u53c2\u6f14\u738b\u5bb6\u536b\u7684\u65b0\u7535\u5f71\u300a\u7e41\u82b1\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55161009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55161009/answer/159723761", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e49\u4e4c\u8b66\u65b9\u63d0\u9192\u300c\u8bf7\u5c0a\u91cd\u4e2d\u56fd\u98ce\u4fd7\uff0c\u52ff\u7a7f\u6234\u9762\u7eb1\u3001\u9ed1\u888d\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58719626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58719626/answer/158527511", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 \u6cb3\u5357\u519c\u6c11\u5728\u7530\u8fb9\u91c7\u4e09\u682a\u201c\u91ce\u8349\u201d\u83b7\u5211\u4e00\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26157038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26157038/answer/64753277", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u52a8\u5bb9\u7684\u9057\u4e66\u3001\u9057\u5631\u3001\u9057\u6298\u3001\u7edd\u547d\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58705365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58705365/answer/158654747", "content": "\nNBA21\u4e16\u7eaaFMVP\u542b\u91d1\u91cf\u6392\u540d\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58805021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58805021/answer/159490433", "content": "\n\u5bf9\u4e8eDocker\u6539\u540dMoby \uff0c\u5927\u5bb6\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21325169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21325169/answer/160181752", "content": "\n\u5728\u9ad8\u7a7a\u4e2d\u80fd\u4fef\u77b0\u5230\u5f69\u8679\u4e48\uff1f\u4e0b\u56fe\u4e2d\u8fd9\u79cd\u5f69\u8272\u5149\u8292\u7684\u73b0\u8c61\u662f\u5982\u4f55\u4ea7\u751f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58424544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58424544/answer/158000212", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f57\u632f\u5b87\u7684\u8a00\u8bba\u300c\u5927\u57ce\u5e02\u771f\u6b63\u7684\u793e\u4f1a\u5e95\u5c42\uff0c\u5176\u5b9e\u662f\u90a3\u4e9b5A\u7ea7\u5199\u5b57\u697c\u91cc\u3001\u6bcf\u5929\u4e0a\u73ed\u6253\u5361\u4e2d\u5348\u5403\u76d2\u996d\u7684\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19705539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19705539/answer/159603847", "content": "\n\u5982\u4f55\u8fdb\u884c\u65f6\u95f4\u7ba1\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/158340372", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58886438", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58886438/answer/159754598", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u90e8\u5206\u77e5\u4e4e\u5927 V \u5f00 Live \u662f\u6536\u667a\u5546\u7a0e\u300d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40599164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40599164/answer/88551188", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u53cd\u5bf9\u6c11\u79d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49129840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49129840/answer/158197123", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u6b4c\u624b\u7684\u771f\u5b9e\u6027\u683c\u548c\u4ed6\u5b98\u65b9\u4eba\u8bbe\u975e\u5e38\u4e0d\u7b26\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36292298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36292298/answer/159965696", "content": "\n\u7ef4\u62a4\u4e00\u4e2a\u5927\u578b\u5f00\u6e90\u9879\u76ee\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58646279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58646279/answer/160012733", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e\u6279\u5224\u5f53\u4ee3\u827a\u672f\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27292727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27292727/answer/159740399", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u7684\u54ea\u4e9b\u4f18\u70b9\u6700\u8ba9\u7537\u670b\u53cb\u559c\u6b22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58600497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58600497/answer/158944651", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6539\u53d8\u8ba9\u7f8e\u5f0f\u8f66\u4e0d\u518d\u201c\u7f8e\u5f0f\"\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58538406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58538406/answer/157826092", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u91cc\u7684\u54ea\u4e2a\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/160100930", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58744613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58744613/answer/159100245", "content": "\n\u5916\u56fd\u5883\u5185\u6709\u4e2d\u56fd\u4eba\u4fee\u5efa\u7684\u957f\u57ce\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58864210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58864210/answer/159578424", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u7b80\u5355\u5176\u5b9e\u975e\u5e38\u7cbe\u5999\u7684\u4ee3\u7801\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29183631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29183631/answer/159644599", "content": "\n\u8bfb\u4e66\u5230\u5e95\u6709\u4ec0\u4e48\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57800187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57800187/answer/160010934", "content": "\n\u795e\u7ecf\u79d1\u5b66\u90a3\u4e2a\u7433\u5b50\u9760\u8c31\u4e48\uff0c\u5979\u7684live\u503c\u5f97\u8d2d\u4e70\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31818264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31818264/answer/159343550", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5bf9\u65b9\u5f88\u6709\u6559\u517b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57800187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57800187/answer/159969615", "content": "\n\u795e\u7ecf\u79d1\u5b66\u90a3\u4e2a\u7433\u5b50\u9760\u8c31\u4e48\uff0c\u5979\u7684live\u503c\u5f97\u8d2d\u4e70\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58362815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58362815/answer/158094841", "content": "\n\u4e00\u770b\u5230\u9648\u5ca9\u77f3\u5c31\u611f\u89c9\u5f88\u6076\u5fc3\uff0c\u5185\u5728\u7684\u5fc3\u7406\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30046079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30046079/answer/83892467", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u6e05\u4e94\u4ee3\u5341\u56fd\u7684\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58698718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58698718/answer/159755667", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85Dolce&Gabbana\u5b98\u65b9\u53d1\u5e03\u7684\u4e00\u7ec4\u5ba3\u4f20\u4e2d\u56fd\u7684\u7167\u7247?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58771470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58771470/answer/158687474", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u714e\u86cb\u7f51\u88ab\u89c6\u89c9\u4e2d\u56fd\u7d22\u8d54\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}]